晚市堂食須掃二維碼 「安心出行」下載數突破133萬

政府今日放寬晚市堂食以及各個處所限制，不過市民在進入前就必須掃瞄「安心出行」的二維碼或填寫個人資料，政府資訊科技總監辦公室表示「安心出行」的下載數升到超過133萬。

政府資訊科技總監辦公室於社交網站表示，「安心出行」 流動應用程式的累積下載數字由昨日的100萬升至超越133萬。資訊科技總監辦公室感謝市民的配合，又呼籲市民在進入處所前，記得要掃瞄二維碼或填寫個人資料。

而今日為晚市堂食重開的第一日，有市民表示會掃瞄「安心出行」二維碼，指過程簡單方便。不過亦有市民擔心私隱問題而選擇填寫個人資料。

即係6百幾萬人反政府

資訊科技總監辦公室感謝市民的配合

屌佢老母啦,迫人佩合

成班垃圾

十幾億網軍先得百幾萬

柒婆性格, 最終一定要過200萬

呢d人真係冇撚用

政府資訊科技總監辦公室於社交網站表示
問過google 同apple 未

後生女都係咁 冇撚用
又唔係一定要scan個垃圾code
填少少野都唔肯填
正垃圾

要下載量 可以加抽卡功能

班ig臭西港女點會同你填表

沉默的大多數

用左假apps

pvp門口店員有冇得諗

香港已經輸咗

認仔啦

邊有人咁戇鳩會理個download count, 佢要嘅話求其叫d支那人download下都過千萬啦，識玩梗係download完一星再負評，佢可以谷download數字但係唔可以刪一星同負評

幾時先突破到一千萬？

第 2 日 , 連 M 記都無人check 啦

冇啦冇啦

Coin Master 依種垃圾驚都可以排第3名

香港遊戲界玩撚完啦

強制探熱變咗部機自己企

太多港豬黎生

利申：目前繼續手寫

呢班冇撚得救

唔好意思
中國有14億人

200萬人上街, 即係500萬人支持政府

有玩過日本手遊都知
幾億下載數都唔係難事
得百幾萬港豬就打飛機

用假app又同你講咩臭𨳊

但正苦就係用下載數字黎打飛機呀嘛

Dl左但有幾多人用先

屌你老母 成班垃圾

死港豬

一個device down 一次先百幾萬，少到呢

港豬

佢用黎打飛機又點？唔夠數佢隨時可以吹雞叫d黨員download到夠數，不如直接幫佢破千萬一星+負評，到時多過香港所有人口，佢又冇得delete數，等人知佢造假好過

安心出行幾時上市

自願檢測大約178萬人
區選118萬票

如果比例上全港三成藍絲
一成被迫
一成港豬on99貪方便
如果冇一半人裝
林鄭一定覺得自己失敗再有下一步計劃

尋晚睇Viu新聞
問堂食客有無dl安心出殯

個後生仔食客話電話無哂data
返去先dl

睇到我當堂笑左

唔好唔記得咗全民檢驗都有百幾萬

第二張圖條女, 想屌到佢塊閪變qr code

都幾少

佢果句嘢真係好撚抵屌 正臭閪

遲啲變tracetogether香港版真係自己攞黎

連衛兵又鬥黃

你真膠定假膠？ 造假就係人都知架啦，港共不嬲撕爛塊面，佢洗撚理你民意

明明有得選寫都唔寫個堆人個腦

遲早一定過，裝左可以鏟完之後再裝。

120萬幾多成係真acc
不過點都好 dl咗嘅都係垃圾
用手登記唔得 係要送資料俾政府

請左班 C9 瘋狂下載 ?

先三個幾月無得去戲院就話好耐

根本唔使認真
佢要玩嘅話作到500萬都得
唔通到時又哭喪咩

我見到好多人扮scan

全港藍絲人數 (2019投咗票)接近120萬 , 再加埋不問世事離地港豬, 再加上好多人唔只一部device, 再加埋有部分人工作上逼於無奈買部新機down個app

結論: 133萬好多咩? 垃圾港共藍絲檢討下啦

用網頁scan洗鳩寫

隔離 post 話登記人名電話no.係私隱 , 唔撚可以留架

咁多頭髮 又有口罩 根本睇唔到入面咩樣

依家轉左咩紅外線 .... 屌 從來都見過有人 「過熱」

同事同朋友都冇個scan

社會垃圾 順民

邊間紙媒/網媒？？？

點都唔會down
人地幾百萬網軍比五星
你負皮佢都無用

唔通用假app又要同你講 自己冇down咪得囉

下載次數≠下載人數

成班大陸閪習慣俾人監控？

日日拎個數字打飛機，都幾可悲

mass surveillance又真係幾cyberpunk

咁真係由佢哋安心上路喇

我有用呀

點解要強調陳小姐曲髮

廣告收入同課金量排名呢？

睇手指同口罩似係肥野黎

一睇就知係肥閪

下載數 =/= 下載人數

泰仔

第4幅
男性友人帶戒指嘅?

食個飯都唔安樂

逼人下載
然後話多謝你配合,笑左

起班撚樣底

後生女果個正垃撚圾

香港人， 永遠都係輸自己人
一大班豬隊友爭住出黎賣你豬仔

緬甸舉國上下齊心反抗
香港豬： 你養我？ 要食飯， 要睇戲

值得重新思考下， 唔移民，就要同依班人一齊被圈養

好撚嘢
屌到啲客裝佢個app 喇

港豬真係港豬
呢百幾萬港豬冇得救

有14億中國人反對

唔驚再有on9仔畀人打咩

有贏過嗎？

嘩冇得睇戲好撚慘呀死撚咗佢啦呢啲廢人

連登獨裁呀
唔俾人睇戲

即係地球上有60億人反香港政府
當中有13億支那人反香港政府
藍絲logic

你肯定係黃？

就算長期都係一星劣評又代表d 咩？？

Google play /ios store 可強制佢落架？？

如果太多一星負評，可以直接report佢

後生藍屍雞

200萬01人多唔多

應該係香港政府出既第一款過百萬下載數量
同樣亦都證明香港政府出咗啲垃圾Apps

Dl左

想知啲小數族裔同外國人會唔會用呢個apps

安心出行堂食8折

包你即刻加200萬下載

有好多老人家唔識裝/ 冇智能手機

google/apple會删惡意評分

做飲食既心諗呢次仆得街
倒貼

下載數達二百萬既安心出殯呢

唔知有無人識佢地 想好好表揚佢地
特別係第4幅個pair

強制都咁少

真係羞家

唔裝個班係咪想搞亂香港

支那「刷榜」唔係好貴

迫鳩人安又話配合

相信好快會突破1000萬 開定香檳先

on9 我地有200萬人唔down

專業少少啦，臨時演員都係演員嚟

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。-六國論

望撚住班黃屍港豬每日不斷降低自我標準，不斷為自己開脫自我催眠，放棄自己良知配合政府政策，之後再自我催眠話係抗爭。再將抗爭門檻不斷降低，食餐飯都可以自我催眠話抗爭緊。

攞啲骨氣出嚟俾人睇吓，講好抵制就抵制，話咗唔用安心出行就唔用，唔好再諗乜嘢偷雞招數，唔好再忍讓得唔得？

計個下載量唔知做乜
叫佢俾個實際使用人數先知到底幾多人真係有用

唔用就係唔用

係咁簡單

有本事咪整到大陸咁迫人用

班冚家鏟港豬唔死都沒L用

一定唔可以跪，到時得番少數人冇裝，政府就可以出招逼少數人裝

香港已經爛晒

用下載量打飛機就好似啲藍屍狗用簽名當公投一樣

一係真膠一係呃鳩人down

有570萬人無下載

已裝連登版

條女講應該即係有無用
有啲似用假app又唔敢講

逼完一輪先133？

藍絲肯定支持
但佢地好似有三百幾萬人

依家個啲好蠢，可能抖音個啲睇太多

喂藍絲唔係有5百萬咩

啱啱直行直過

成班垃圾唔死都冇用

個職員 hea 撚到叫人堂食要填表

表你老母

其實根本佢點講都贏
下載數只會一直上升 (依D野冇得跌 最多跌出排名)
去到果個位就會自動實施下一步
更何況依D下載數根本就唔可靠

對住個鏡頭唔通大大聲講我反政府反安心出行

唔接受訪問咪得

人地裝假app scan係咪要話你知
真黃絲最好個個對住鏡頭反政府，唔叫就批鬥

曲髮陳小姐
感覺佢除左口罩下面應該比人打腫左咁

其實呢班人係反映緊大部份市民
算喇香港人 抵你地死

下載次數唔等於下載人數
有人又download又delete ga
所以估計100萬人用緊啦

小紅書都上到榜啦

應該要谷到有5700萬人下載

13億都得
造數都要造出黎

寫隻字都懶 覺得嘟個垃圾碼方便
咁簡單嘅抗爭都唔做 港豬算吧啦

遲d到連登仔down

預鳩咗過二百萬 港豬怕煩 仆街藍屍好撚柒多
唔撚想過三百萬 證明香港咁撚多白痴閪

各位幫屋企廢老裝左安心出行未？

到時會話好多人用華為、apk

冇骨氣

啱

真心垃圾

支持國安法點止百幾日呀。支持國安法又唔支持監控app,假愛國

理論上佢唔知
亦都唔應該知

果班係npc 黎

搶住出賣自己

肯定啦

成班垃圾 垃圾都用

日日篤數

十四億

133萬個垃圾

可能人哋用假app呢

希望有下集

好想狠狠咁懲罰曲髮陳小姐

下載既都係垃圾

新疆update

點解要將裝同唔裝綑綁咗埋一齊

政府野你report都唔會落啦

美國總統都會俾twitter,facebook bam account, d小國正苦bam你咪bam你

上策唔幫趁
中策手寫
下策用後備電話裝app

我係唔download

後生都咁垃圾

寫紙仔啦

裝左個班柒頭：唔好鬥黃

Btw各位可以留意身邊話自己黃個d有冇裝

開撚曬個晚市 又逼班人入戲院果堆一定要用都係得百三萬人裝

係QR Code唔係二維碼

老實講 日日係黃店買早餐都見倒有中佬scan 想屌7佢地

呢班港豬抵俾人貼堂

又係你條澳狗

敗在個個太天真。

咪多得早排連登班「拒絕堂食」撚
填資料完全唔夠宣傳
一半人去左用假app

熱狗幾時出黎入晒黃絲數

6百萬人冇裝
133萬多過6百萬

呢班 藍屍

香港人

咁dl咗果幾個男人點計？
千錯萬錯都係女人錯？

同你睇到最後 一定會多過三百萬
知你叻喇 唔download
可以繼續食黃店抗爭架你

又打稻草人

先創作一個稻草人食黃店當抗爭
然後.....
你...食黃店抗爭!

叻

每6個香港人有1個人裝
強制安裝沒有難度

大心臟d啦
香港真係好撚多港豬 只係大家圍開連登同溫層左

唔通你會覺得down左個班 2019年會出過嚟幫手咩